曾經有個預言，鬼妹推倒了港女。

大家快d去溝鬼妹